大家點整撈麵 落料先 定 先麵後料

落料先
先麵後料

一齊落

how?

炸蒜最後先落

同麵落埋一齊煮

落熱水發脹啲麵先
乜你無睇說明教學咩？